⠀⠀

王詮勝

needa calm my tits

又思春

又思夏

係

又施肥

你好野=.=

想推畀多啲人睇我腦筋幾靈活

咪賤啦=.=

拉

10/10

咪拉！

抵你俾人咇咇

咁大個女第一次俾人咇咇

點解你唔洗訓咁？

點解topic可以冇野

我特色

你受咩打擊

教我

你真係想知？

講